依加既普巴勁係邊?

佢最近踢法好似大哥逗住個中場
但感覺唔太好 佢踢姿好似跳下跳下咁
唔撚識講 出麥湯感覺熱血好多

逗住型中場

入樽

勁可笑

黑人 唔笑得佢

人工好勁

黑人版佐真奴

心情足球

隊中大佬 哦~
佢全速跑既跑姿都好似hea跑咁
算~

排球既技術

佢條撚樣得啖笑
阻住其他人上位

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

1. 商業價值 IG多followers
2. 髮型代言人
3. BLM
4. 腦震盪代言人
5. 記者採訪對象 同巴洛迪利一樣唔踢多新聞過踢

全能

BLM

要人逗住既逗住型中場

成日都推甩腳
波都護唔好
比d直線都仲可以
D短傳真係得啖笑

夠潮，做Icon

隻腳夠長

普巴-->